要將元朗事件定性為恐怖襲擊

恐怖活動是指恐怖份子製造的危害社會穩定、危及平民的生命與財產安全的一切形式的活動，通常表現為針對平民的大規模傷害、襲擊公共交通工具

完全符合定義，大家要定性做元朗恐佈襲擊，問下差佬有無做過野

哇